單身咗一年，最近遇到個難題

單身咗就快一年 呢段時間都有幾個追求者 但好多都冇feel或者到最後都不了了之 總之就係我都唔想發展

直到最近識咗個男仔 好想同呢個人認真發展下 但呢個男仔好奇怪
可以一直有傾計 態度仲要曖曖昧昧咁

可能係過份解讀佢既意思啦

去到前幾日 佢冇啦啦開始唔應我

但之前一直都傾得好好地 究竟呢個男仔係想點
好忐忑 我係咪做咗佢隻兵

佢想玩9你囉

4分鐘3個負皮何解呀

有冇其他對話睇下啊
冇應你可能係佢驚你會嫌佢煩
所以先斷下斷下咁姐 你有冇任何表示先

move on la

1.人地都係同你傾下計，又冇約你出街
2.想同同事打好關係，問候下你，就話人flirt 你
3.你都冇付出過，兵乜撚野？

gay

左右逢源緊，有一個落搭就費事理你